{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_057691",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "강정의 종류_1"
    },
    "text": "カンジョンの種類 (강정의 종류)\\n\nさて、強情の種類については、以下のようになります。 ① コンガンジョン: カンジョンを揚げて、チョチョンや蜂蜜を塗ってきな粉をつけます。青豆を炒めて粉にした方がいいでしょう。 ② スンゴムチョカンジョン: カンジョンを揚げて、チョチョンを塗ってスンゴムチョの粉をつけます。 ③ ごまカンジョン: 白ごまを丁寧に炒めて皮を剥き、揚げたカンジョンにチョチョンを塗ってゴマをつけます。 ④ 松花江亭: 松花を麻布でろ過し、蜂蜜や朝青を混ぜて煮詰め、朝青を塗った江亭につけます。 ⑤ シナモンカンジョン: シナモンの粉をチョチョンに浸して蜂蜜を塗ったカンジョンにつけます。 ⑥ 洗盤江亭: もち米で地にご飯を蒸して乾かし、色とりどりに染め、臼に入れて粗挽きし、細いふるいにかけます。そして、あられを油で揚げて(この状態を細盤といいます)、蜂蜜や朝青龍を強情に塗り、数色の細盤粉をかけます。 ⑦ 鈴カンジョン: カンジョンを団子状にして揚げ、チョチョンや蜂蜜を塗り、コムルをつけます。 ⑧ 松の実カンジョン: 揚げたカンジョンに蜂蜜やチョチョンを塗り、松の実粉をつけます。 ⑨ 黒ごまカンジョン: 揚げたカンジョンに蜂蜜やチョチョンを塗り、炒めた黒ごまをつけます。 ⑩ 洗盤山尺: 揚げた山尺に朝青龍を塗り、数色の洗盤をつけて作ります。 ⑪ サンジャジエ: 米粒を蒸して干し、油で揚げてチョチョンを塗り、コムルをつけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カンジョンの種類は何種類ありますか？",
            "answer": "カンジョンの種類にはコンガンジョン、スンゴムチョカンジョン、ごまカンジョン、松花江亭、シナモンカンジョン、洗盤江亭、鈴カンジョン、松の実カンジョン、黒ごまカンジョン、洗盤山尺、サンジャジエの11種類があります。"
        },
        {
            "question": "コンガンジョンはどのように作られますか？",
            "answer": "コンガンジョンは、カンジョンを揚げて、チョチョンや蜂蜜を塗ってきな粉をつけます。青豆を炒めて粉にした方がいいでしょう。"
        },
        {
            "question": "スンゴムチョカンジョンはどのように作られますか？",
            "answer": "スンゴムチョカンジョンは、カンジョンを揚げて、チョチョンを塗ってスンゴムチョの粉をつけます。"
        },
        {
            "question": "ごまカンジョンはどのように作られますか？",
            "answer": "ごまカンジョンは、白ごまを丁寧に炒めて皮を剥き、揚げたカンジョンにチョチョンを塗ってゴマをつけます。"
        },
        {
            "question": "松花江亭はどのように作られますか？",
            "answer": "松花江亭は、松花を麻布でろ過し、蜂蜜や朝青を混ぜて煮詰め、朝青を塗った江亭につけます。"
        },
        {
            "question": "シナモンカンジョンはどのように作られますか？",
            "answer": "シナモンカンジョンは、シナモンの粉をチョチョンに浸して蜂蜜を塗ったカンジョンにつけます。"
        },
        {
            "question": "洗盤江亭はどのように作られますか？",
            "answer": "洗盤江亭は、もち米で地にご飯を蒸して乾かし、色とりどりに染め、臼に入れて粗挽きし、細いふるいにかけます。そして、あられを油で揚げて(この状態を細盤といいます)、蜂蜜や朝青龍を強情に塗り、数色の細盤粉をかけます。"
        },
        {
            "question": "鈴カンジョンはどのように作られますか？",
            "answer": "鈴カンジョンは、カンジョンを団子状にして揚げ、チョチョンや蜂蜜を塗り、コムルをつけます。"
        },
        {
            "question": "松の実カンジョンはどのように作られますか？",
            "answer": "松の実カンジョンは、揚げたカンジョンに蜂蜜やチョチョンを塗り、松の実粉をつけます。"
        },
        {
            "question": "黒ごまカンジョンはどのように作られますか？",
            "answer": "黒ごまカンジョンは、揚げたカンジョンに蜂蜜やチョチョンを塗り、炒めた黒ごまをつけます。"
        },
        {
            "question": "洗盤山尺はどのように作られますか？",
            "answer": "洗盤山尺は、揚げた山尺に朝青龍を塗り、数色の洗盤をつけて作ります。"
        },
        {
            "question": "サンジャジエはどのように作られますか？",
            "answer": "サンジャジエは、米粒を蒸して干し、油で揚げてチョチョンを塗り、コムルをつけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 651
    }
}